廉署拘21人包括2助理練馬師及4馬房職員懷疑涉貪

廉政公署拘捕共21名人士，包括兩名馬會助理練馬師及4名馬房職員，懷疑涉及貪污，提供賽馬的保密資料，以協助經營非法外圍賭博及操控馬匹。

廉署表示上星期六展開行動，在荃灣一個住宅大廈搗破一個外圍投注集團，行動中亦拘捕15名涉及貪污和從事收受非法投注的人士。廉署說調查仍在進行，現階段不會再作進一步評論。

得閒就查黑警啦搞埋曬d無聊野

呀鄧呢？

極速前進？

可能大總統下令close file

曱甴咁多武器點拉呀

香港重有ICAC？

屌你

有， 用黎捉下d 清潔姐姐收人地生果咁

幾時到潘狗

乜仲有人架?
唔係摺左啦咩?

收人紙皮都係貪污架

潘狗拉左馬十鳩幾年都唔拉

警甴唔見你班垃圾查

黑警收福建人過千萬捐款唔撚查

邊間

屌你老母721查撚成點呀

有冇阿叻條仆街份

走出嚟刷存在感？執柒咗佢啦

扮乜撚野丫icac, 香港人以你為恥

仲以為執咗添

721

721查成點?
香港第二廢嘅部門

拉9 阿姐收印花咪最撚叻囉屌你老母

屌你老母
個部門同大陸有乜撚分別
最叻用黎清算政治對手，嚴重違紀